抗爭就好似打緊傳說咁

入到game 就揀番自己合適嘅英，有人打坦，有人打輸出，有人打輔助，揀番自己熟手嘅英就打喇喂。既然有緣同隊，互相配合是常識吧。

開game 之後各路英雄自己分工，打野 、凱撒 、龍路自己補位啦。最重要係目標一致，就係齊心拆塔打主堡，開開心心咁贏。一場戰鬥梗係有順風同逆風啦，點都好齊上齊落，互相carry一定可以打落去。

利申電痙損手得B

互相配合
唔好各有各做

啱啊 一起走別單機

穩住 我們能贏

認真嘴，別打了